發現連登真係靚仔集中地

每次講開d無拍拖阿 a0 個d post , 中上多如狗 ,靚仔就偏地走

利申 樣衰但我好誠實

個個FG 50K 中上樣 大隻

而家身高變埋185 up

仲有最緊要係自己一直覺得自己唔算靚仔
但好多人讚自己混血靚仔，輪廓深